突發 鬼滅黎講實力最勁係咪佢？

你老母個柱先係

伯母個柱先係

識野

洗唔洗下下講老母呀

對唔住🙏🏻以後講做汝娘🙏🏻🙏🏻